有冇人知個7位死者幾時設靈？想送個「祝來世再做中国人」花牌俾佢。

打完科興第1針竟然要死
個天真係唔公平
希望佢來自再做中国人
因為歐洲打唔到第2針

問下點捐錢比佢地咪知

同埋d廢老可能仔女都唔理佢，有無靈都成問題

夾錢
毅進星 $100

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

希望佢投胎再中過可以打埋第二飛

你咁撚陰毒得唔得架

送花牌, 牌頭寫科興

一針見血

又唔好咁衰，送個寫住‘’下世唔好用中國嘢啦‘’就算啦

唔收即違反國安法

為國捐軀仲好

比我就送個 " 精忠報国 , 變革香港 " 比佢

到時見到成班老友記係靈堂到笑
問佢笑乜9
佢地會話面癱呀

送感謝黨比佢

全港最大規模線上靈堂
savehk
好似冇為佢哋集氣設靈？？

你值得擁有
科興 敬上

寫東亞病flu

想夾$1